[Andre Ingram又有波打] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (95)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

懷念露寶

恭喜垃圾雀成為NBA公敵

爵士世界第一

大家都係比面露寶先唔屌9無品雀姐

腸要爭氣

點解清到俄佬係good move既
@av
真心好奇問下

好撚柒驚

收聲啦塊狗

你知道嗎

只要下場勇士贏波

湖人今季就鎖定拎唔到西一了

清俄佬呢件事上年都仲可以勉強當係good move
今年dlo嘅表現真係好難説服人喎

講到以前唔係咁
睇住啲有波唔去講
成日關注主子有冇俾人蝦嘅偶像fans
係度狗咬狗唔知幾開心

簽到星到時又變返good move架啦

甚麼叫絕望 抬起眼望望～
如今我在你面前呈堂隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹

根本俄佬本身都係你自己走去貴簽 簽果陣都唔方有人同你搶

細佬鳩簽人攬炒嘛

一黎啦
二黎係覺得果時trade value 1.ig 2.dlo（有d人可能1.dlo 2.ig）3randle等等等
如果覺得magic 係"good move"既
我係咪可以當做你覺得其他GM要出到IG/dlo+其他？
如果所有GM都做到dlo清mozgov，咁good係邊
而且個陣大部分人都好贊同trade dlo for ball啊
姐係佢唔係自己諗到依個idea
咁佢功勞係邊
打電話?

二十年後湖人champ到
good move
因為蝴蝶效應

champ撚到咩

dlo come jazz ok?

mitchell <> dlo

肯唔肯先

唔肯

dlo+咪嘈組成大喜屋後場

樓豬制唔制?

咁你係都要數到咁遠冇意思既
直接就緊係數黎緊呢幾年架啦
好似LA另一邊都係清晒人咁都要睇佢最後得到d咩先得架
你要玩蝴蝶效應既 你支持個堆斷晒腳你直頭要死十次添啦

差仔今季其實防守都退步咗啲

dlo啲三分同組織係好j
幾啱爵士個進攻體系我覺得

Conley更好啦有埋防守
係感覺組織爭啲
我地進攻咁依賴pnr
同埋開始老
感覺夏天會繼續追

主要係個年有偷拍事件影響更衣室所以要走
但呀nick young 之後就走嘅 結果論睇
需唔需要咁trade就成疑問

講起呢單野我法國冇人屌鳩young仆街

個個都係屌dlo偷拍狗

Nick Young仆街係另一件事
做隊友唔需要管呢d人地私事
更何況佢係玩鳩人

其次係nick young現實啲講 唔係kobe個啲
你係佢太歲頭上動土就要走個啲大佬lv
季中之後直頭走去我湧攞冠
咁清黎做咩9

力架最忌篤灰

根住就有以下問題
請問網隊而家有冇人care佢偷拍嘅事而唔同佢一齊打
場上玩9佢？
冇呀嘛就 打到波 唔gur佢係大佬自己走去換第隊
而家係網隊成班球迷指9 iglo on9

點解要笑iglo
我潮用嚟清咗mozgov
good move la

即係串啲再講
even kobe丹佛老強打甩左都大把人當佢老強犯
你care 咪唔好同佢打波
咁大家嫂咪又係照去潮人
因為kobe個時夠勁嘛

個trade唔似關力羊事
Dlo走後見到班舊日兄弟都有講有笑
其實係IGLO想真正扶正波做真命天子，所以先開刀姐。
只係個價碼真係幾撚好笑

或者好似之前唔知邊個講
dlo係前朝遺物 就算冇呢d野發生都係要清走架啦

似ball 原因大過偷拍
其二就glo dlo擺明相看兩厭
點留

He has the talent to be an All-Star. We want to thank him for what he did for us. But what I needed was a leader. I needed somebody also that can make the other players better and also [somebody] that players want to play with.
起碼佢都燈唔晒

再者 個時潮人po隊嘅 士氣論要更衣室和諧都arm
但個時要直落頭三 簽啲人 下季都唔知見唔見嘅
咁點解要咁棄dlo

好老實就ball同dlo交換 去打nets ball都有大機會入all star
東岸d隊太廢 傷既傷廢既廢

Ball其實會煩過dlo
佢作為pg嘅弱點比dlo大好多
佢ft重衰過oneal 佢clutch time點key ball
一野hack 9佢搏佢兩罰中一兩罰全炒
再隊幾個quick 3隨時即刻打個run反cup

ball肯定唔得

DannyAinge不如愛回家, 返來做GM

知唔知安爺爺口頭禪係咩

不了

係都siakam, dinwiddie啦

Rockets

Westbrook鬧球迷單野應該有手尾

安爺爺同Irving續約

不了

罰錢啫最多
Ibaka都未有事

玩具台會員口頭禪:

安爺爺: 不了
Me: 我唔係樓豬

露寶

真
條辣殺快D躝

禾呢

下一場火箭又打勇士

你無，但你為大家制作左好多口頭禪

準備好笠水未

=?

我承認

快艇上到西6

泡泡龍要打吾皇

驚閪
虎落湖人比犬欺

今日先輸畀佢啲前部下

未撚驚過

Kerr addressed the media on Monday after practice.

"No, the lip-readers were wrong," Kerr said with the hint of a smile. "What I said was I beg to differ with Draymond's approach tonight. Those were my exact words. I don't know how somebody misconstrued that."

Lip-readers

占兩個仔...

唔敢講落去

[選季大會+Paul George去哪兒?]2017-2018 NBA季前討論區 (6)

2017-2018 NBA季前討論區 (7)

當年笑煮單trade 睇返大家自己D留言先
同場加影唉豬換女人

你個7得兩頁

All star後 唉豬>>>>>>>>>>女人

大飛summer係咪夠開2份max?

如果簽到kawhi+klay即刻變爭冠隊

[侯活已走，PG+DLo準備走]2017-2018 NBA季前討論區（7）

疏

Kerr 只係講笑鳩up 咋
唔好當係真... 讀唇果班可能讀岩左架

如果速龍入到決賽，點都唔走啦

不過kawhi今年養生到pk

就係東岸先可以打養生波
你試下對住西岸列強打養生波 季後賽都冇得你入

吾皇都打到pop的一聲

成日睇佢射波都覺得佢動作好生硬
冇pg kd果啲咁柔

你又吹佢唔帳 場均27分

西岸咁撚勁都唔知點解金塊可以長坐西二

占屎話晒都已經34歲喇。

因為今年連潛艇都西6

爵士呢？

DLo 連樂透pick 都換唔到
一來真係打得差二來更衣室炸彈

串到呢
夫g有冇興趣俾d祝福第九塊

呢個又pop ?

這故事倉卒結束

agger

反正有血栓

口德分-10

屌 佢地後上tank緊

？

我今日估波中50%

Yes... 垃圾都入到po

你燈一燈可能好快好返

聽日要祝福邊隊

聽日比較簡單

pacer 76 公牛 公鹿 馬刺 木狼 大飛

刺迷出來大戰夫子未

真係贏highlight
top5入面有四球係雀屎

咁都J

刺鹿嗰日都冇戰啦，最多係三十年紐迷去刺po吹兩句水姐

莫雷認輸

公鹿上次贏playoff series係幾時

數字人真係好撚柒廢

唔j呢啲有咩j阿

湖連牛都打到咁

但馬刺打客場係tank隊級

已經去潮狗post oh sorry左10日，佢地幾時先肯贏返場啊，好累啊

信牙朗=信吾皇
牙朗得吾皇都得
吾皇現在會創造奇跡

湖輸埋比牛就輸曬比東岸D擺爛隊

拎foj黎同牙朗比

16比32

呀朗打緊廢西意甲咋播

真係要多謝我湖，腸先可以放心然波

16-32

請問bullock 嘅價值係咩

睇一睇roster 人地lavine都冇出呀dllm

3D
好似係

佢走左之後活塞D三分好似開開地光咁

kcp防守都好過佢

湖人

兩舊都係屎
不用分那麼細

仲有三節追
未撚驚過

牛鎖打到咁都當good move
我真係冇野好講

近5場起手21次入左3球咁大把

廁狗又攪事

good唔good關你撚事咩
又唔係做馬刺GM

你又arm播

當值重出都幾搏

佢嗰pok一聲到底有冇事...

猢用心良苦
想俾pick我地

cls
猢係咪無lbj先

收皮啦 腸狗

56牛開始交戲

法國潮成日搵打手上成人台

都係有lbj

on court

好想lonzo.ball入來鳩up

佢個pick關你事咩？

潮係咪tank緊

有埋Kuz添

究竟幾時先係playoff mode off

最憎去陀場

你係咪因為人地個朵先成日去

play off mode

我地trade down的話
最大可能係猢trade

點睇我今日中晒？

想為自己正名

倒水刺你敢信？

寧願比多k搵ptgf

重有ptgf?

啱 咪再屈我老死了

占頂緊C位

食蕉？

比多10k搵ftgf

on9

ptgf仲唔抵

搵HG好撚過

on9

個價可以返大陸食model g了

陀有陀正

食蕉實贏

=斷月計嘅ptgf

真心唔撚鍾意陀
十次有9次都dm
dllm

虹虹出pool未

入硬po即刻搶口咗

邊個仲敢笑禾地湖人連牛牛都打唔贏

close game

未，所以被逼對女呢家嘢睇得好開

裝個交友app魚翁撒網下咪得

咩係dm

6年喇

串撚到

Embiid
dunk of the year?

西一塊

數字人真係好撚廢, 連b2b作客既騎士都要打到咁clutch

騎士連收龍, 76都幾癲
同我腸有得揮

direct mail

屌我以為仲打緊

因為輸夠

Thon都幾樣衰

燈到反cup了

隔離鵪鶉都睇住嚟輸

C朗又係34歲 吾王又係34歲
一個歐聯反cup 馬體會, 一個PO都入唔到

人地讓fuck me
贏係應份下話

湖人真係想追過水雀就比啲力啦
唉..

吾皇都幾on9
次次foul9完人都攤手望大屏幕

thx再反

好想再同一眾小牛迷道歉
我係唔應該爭論OPJ同埋H.Barnes
事實擺在眼前

kris dunn下季可以去邊

@奶 @虹 @書生 @Hill
趣?

LBJ刷數據輸波

不

淨係搶板, 加有啲助攻
零得分力的pg都幾啱我地
雖然dunn太撚廢

牛鎖會唔會連nba都無得打

無，躝

真係廢架

當值明顯體力唔夠

Rumor: Kemba Walker likely to leave the Hornets in free agency

認真唔係好覺黃蜂留佢
佢實要大約

有興趣可以睇下外國nba team有幾多fans

Bottom
26 Heat, 27 Pacers, 28 Hornets, 29 Pel 30 Grizzlies

黃蜂係好應該重建嘅
不過覺得佢呢六七年都唔會再搵到個似kemba咁忠心的

熱狗

Shelden幫tank

呢個啱啱哋腸，不過唔覺佢會來

呢個反而唔想要
我覺得booker 30+, Ayton 25+ (仲有TJ的話就加多20)
已經夠哂得分了
想要舊時TP個種, 攻到下, 但主組織就夠, 似似地上年rubio

佢今年應該同中間頓個D一樣
做好多隊既PLAN B

諗多咗

大飛R周佬啱曬你哋

已經唔存在啦唔係咩

lead 15+,rubbish time start

比你燈到

禾少一見領先就放班飲水機入嚟倒水

攬佢過世啦

湖人，nyk

beverley

俾腸迷嫌棄既會然

直程正
癲狗咁，勁撚有火，可以喚醒我班新仔
不過覺得會留lac

我想要架

最好我鍾意既星都合埋一齊唔使我四圍睇

所以有左夫子的愛

條友成日撩交打，教壞細路，不了

吾皇勁撚到

唔知Jabari 老左可唔可以進化到G hill咁

你意思係成日撩交打會教壞大腸球員？？？？

你唔J咪得
你的離開也是愛

IT9

jabari+melo會點

死

好想入個反猢先鋒

夫子下年睇CBA?

占show time

下年CBA如果MELO同JABARI佢去輔助易帝相信都係禾琦一統天下

巴打

jimmer會搵fisherman同pakho幫手

咪尾

你爵就有火力支援

我知Beverley係有腦式撩交打，有時係in-game需要，但班細嘅只會學到打嗰下

吾王回魂了

終於識贏

同上季一樣，A Ingram > B Ingram

有AI 即嬴

今日係咪要大勝六冠強豪公牛隊

我意思係
可能係腸狗教beverley打交

公平少少啦
贏又笑輸又笑

吾皇上力，準備下一場倚天屠龍記

beverley教撩
新仔教打
都唔係話唔合拍

po mode

16連勝之旅要開始了

A>B
L>M
LJ>MJ

我覺得贏波心態有得救
打唔打真係無
Booker, TJ, JJ食T都食到慣
隔離個oubre又會鼓勵佢地
我睇慣了

真.PO Mode開動

又一隊TF BOYS

booker 30+ ayton 25+邊有咁易
佢兩個進攻數據已經好靚

ayton又唔做大佬先慘，個個都鳩流流咁

樓豬來正確引導佢哋啦

btw呢個就係我唔想留Kelly嘅原因

booker依加都刷唔到上30+
日後更加唔覺得佢上到

俾佢ff下 仲要加埋tj20fun

刺真係贏幾多都倒得返

倒水刺嘛

都唔係無可能
講真今年極多人都tip booker做sleeper mvp
仲講到30+, 好多40+ game咁
booker今年let down咗好多人, 不過都仲係有potential做到

至於ayton, 就睇pg同igor, 佢季中有球權個6,7場係23+ 12+左右

依家邊有刷，今季根本逼佢打pg，係Tyler Johnson嚟咗先好返啲

即係TJ上季19.6分係差好遠??

今年只有一個30分以上

2019 LAL beat CHI
CHI=MJ
2019 LAL=LBJ
LBJ beat MJ confirmed

@奶
發現真係要反露寶

晨早話咗啦，你依家先發現

不了，lapsap

禾清醒了

今舖撐你，Warren正嘢來

唔啱聽嘅說話你想唔想聽
booker30ppg
ayton25ppg嘅時候
tj冇咁易再20ppg啦

ok

OK嘅
其實都好睇igor點用bridge同Oubre
應該調低booker做27+, 好似實際啲

kat 其實今季勁過上季

咪就係

好啦唔反你啦
下季努力po race迫走你

真
你估30+好易牙

聽日正
冇KD 既勇同火箭打
可以睇返curry 玩波了

加油

其實今年27分既都只有8個

咪玩啦ppg 又30又兩件20，仲有件top 3pick等刷分，你估MyGM咩
防守做好啲，得分上DBook 27 拖兩件20加新人15當贏啦

reference:今年湖

咁撚25嘅

咁booker都係25.1排緊十二
預佢升兩分, 對個四年生來講唔過份啦
除非你睇佢做cj呢類球員, 打極都係咁

下年無新人, sor

明天用比賽來結束我地的仇恨

真心我覺得佢好似依幾場咁打off ball，有個正常pg控波，上27真係唔難

Doncic 1-9FT

大家都underrate booker

大腸on99又要佢搶分又要佢組織搞到佢唔湯唔水姐

ching識波

wish list:
DBook 28+3+7 48%+38%+90%
Ayton 23+13+3 60%+20%+75%
TJ/Kelly 20+5+1 50%+40%+80%
MBridges 8+2+2+2stl 45%+40%+80%
FF Zion 18+8+1 55%+0%+75% / FF Ja Morant 15+2+8 45%+30%+75%

合理籃波

Brunson
Doncic

無計，其他個啲同帶波過半場都有問題，係gm真係on99依家先搵到個正常pg

my gm30+20+20都難

我zion+jo+rj都係得rj上到20

booker 28

前排我見reddit
dlo vs booker
大部份都揀dlo

臭G個句唔係冇道理
當你今季都上唔到個陣你之後仲點高
你有隊友個陣就意味住出手權會少左
30係幾不切實際
27係實際但隊友配置我諗都要幾難夾下

Zion助攻多兩三個同三分高啲啦

Booker 30+=大腸繼續抽波

讓世界感受到痛楚.jpg

一球三分嘅差距啫，佢今季係cosplay harden嗰陣鳩dump三分點都唔入，Tyler嚟咗後好似好咗

出手權會少左又未必
何況少咗, 佢%, 特別3分%要調整下
都係個句, 你當有個pg俾佢做返c and s
佢近幾場都係咁, 三分先返生哂, 比起季頭季中自己hero ball 3

我覺得下年的我地真心唔會有top 5rookie打
中JA應該都會trade

同埋佢好似話自己依家先真係傷完

PG打到準MVP咁都係得28
Curry mvp個季效率高到咁先30.1

場均30+=今場唔小心得廿分，下場要四十先填到數

suns 2019 pick 換 laker 2019 pick + ball

A米入藉以色列，有望打FIBA

mark低哂先
我信booker 27+

明明仲退休咗陣

大腸仲有幾多贏波quota

我冇過27+唔得

純粹覺得30+又戰績好冇咩可能

嗰三場雀屎

理論上
湖人仲有機入po

呢樣真，入到playoff嘅30+唔係常人攞

it's too late to apologize

OKOK你呢個質疑合理
mark低話27+, 28+唔得個啲

46勝好大機會入

嗱我話28

得返三場
最衰公牛
計排第四的話, 就仲有7場

自己友無咩好mark

爵士官方永久禁止羞辱Westbrook的垃圾球迷進場看球。

-

我們得為猶他爵士如此慎重處理這件事情給予肯定與讚賞，這也等於是給Westbrook很大的支援與鼓舞。

昨天爆發這件事情後，爵士官方就很快表示會謹慎與迅速去理解這問題，無法接受種族歧視的言論攻擊任何球員。

-

相信有在關注這件事情的人都知道辱罵Westbrook的球迷很快就被起底，他的社群帳號過去就有不少用種族歧視的字眼或仇恨話語貼文在攻擊Westbrook，而這次直接將案例提升到face to face的等級。

因此猶他爵士官方審核後直接將這位球迷永久禁止Vivint Smart Home Arena球場看球，讓Westbrook這25000美金的罰款變得特別有意義，減少一個垃圾在現場。

-

然而這件事情我認為也不需要無限上綱爵士球迷，畢竟每支球隊都一定有老鼠屎的球迷，只是這次惹錯對像，惹到Westbrook這樣直腸子的人，才將此事件放大被正視起來。

就像Rudy Gobert對此事件所講的：

＂我們都支持Westbrook＂
＂我很喜歡和他對抗＂
＂我們也都會互噴垃圾話＂
＂我可以理解他的感受＂
＂理解他的反應＂
＂但我在爵士效力的六年裡＂
＂我從沒聽到有任何對我或別人的種族歧視言論＂
＂我是曾經聽說過＂
＂球迷會對其他球員不敬＂
＂我真的不喜歡這樣＂
＂但我沒聽到什麼種族歧視的言論＂
＂這件事並不能代表我們的社區＂
＂壞人到處都有＂
＂我認為就是要他們對自己行為付出代價＂
＂我相信他們會的＂

-

除此之外Donovan Mitchell也對此說道：

＂種族主義與仇恨的話對任何人都很傷＂
＂而這部是第一次在我們球館裡發生＂
＂我所愛的猶他是一個好客、包容的地方＂
＂昨晚事件不能代表我們所有球迷＂
＂我不想給可能想來猶他的運動員有負面看法＂
＂我得感謝球隊＂
＂對此事作出迅速的處理＂
＂幫助提升我們好客的形象＂
＂我也呼籲各球隊要有這樣立場＂
＂我們任何時候都不能像種族歧視低頭＂
＂更尤其不能在我們球場裡＂

-

就這次事件，我相信這絕對是最好的結果，也給一些會在場邊辱罵球員的其他垃圾球迷帶來殺雞儆猴的效果，也讓其他球員清楚無須容忍這樣的不尊重。

管你是哪支球隊的球迷，不懂得尊重人，就別認為自己不會付出代價，無法在自家主場看球(對愛看球的人)，能想像是一件多痛苦的事情，尤其是在美國這樣的生活型態，現場看球能說就是夜晚最大的樂子。

ok
mark低我

大飛同垃圾刺鬥緊邊個輸先？

出手係一定會降
唔降我諗你仲驚啫係佢又要冇隊友
我只會話佢而家呢個基本上係反映左佢得分能力咁上下
佢消化球權同出手能力基本上到左極限（當然你可以話會進步曠）
要27+真係要隊友配合下喇

依巴卡打交俾人罰錢 速龍仲可以減交奢侈稅

推兩推又要停幾分鐘review 而家nba真係

你當返返上年個三分percentage都升半分
再計返類似有Tyler johnson控波, 佢都多咗三分出手
就算當佢出手權不變, 或者跌1
都可以多咗三分/shot selection好啲, 呢度都屌咗booker heroball好多次啦
只要有一個正常pg!

睇下會唔會放TJ去bench 咯

之前湖人贏波都會有人上下黎
而家直頭人都唔見了

得你一個

Morey: 黑暗兵法

但仲未計ayton 啵，個波其實係唔一定夠分嘅

doc rivers 同pop

唔係咁易架

ayton啲出手係依家oubre/Tyler度囉is ok

唔好同佢駁拳

唔明
how come

咁贏多啲可以有quota唔做西八啊嘛，1 round 打湧咁過癮咩

禁賽唔使比人工？

仲屌唔屌white

個個都想打第一塊

最好係雀塊

再贏打唔到啦wo

露寶食蕉世界大戰

第一塊只要唔遇火箭我覺得西決係可以期待下

正是
日日花生

加刺，塊爵，箭艇，雷拓

今日贏狼，聽日湧輸刺嘅話分分鐘變雀塊，真係話唔埋

如果係湖火真係爽

湧輸箭

加油啊大飛木狼

唔洗驚
你慌西決冇得睇?

rose唔出，狼應該冇咩機

我諗除咗呢度應該冇咩人想睇兩隊細城市球隊pk

不過點都好 我露寶未撚驚過

廢雀對硬勇然後一輪遊架啦

我地加州勇士未撚驚過

大腸：讓露寶感受到痛楚

雀個排名應該有升無跌

今季拓7有沒有機二輪

跌嘅係塊

佢俾大腸3殺都咪話唔好笑

Utah 個賽程易到

就睇下邊個笑到最後

playoffs 關鍵係湖人

咁一定係大腸
佢地don’t give a shit
贏又得輸更好

大腸3殺同塊4殺
邊個難受啲

冇主場應該都唔駛諗

笑撚左
諗起hupu張圖
咩十二連勝

仲跌嘅話傾屎要興奮了

其實木狼仲有機會

每打一場吾皇都轉會對面就有機

C餐，大腸下年po race downplay Utah

垃圾爵第8在望

都唔係嘅 刺重有湧塞箭未打

刺開左po mode

咪又係魚腩一隊

po級嘅倒水

playoff等比我加洗禮啦

又唔係未試過

po

泡泡龍表示邊個夠我勁

2019仲講泡泡龍

宇宙廢艇

b2b+讓gallo ，算係咁啦

樓豬得罪你啲乜，我代佢向你道歉！

霸氣

唔上水

睇唔透大飛呢隊野

Btw 豬巴double double

木狼比少少力好無啊

愛滋好野

4/14
刺狗又搞事

睇唔透河佬

12個reb仲要8個係前場，湖係最需要呢樣啊

金塊作客等於銅塊

屌喇星hupu刪哂啲圖

CJJJJJJJJJJ!!

然後foul

比艇狼逼害

多謝你祝福左艇

都仲keep到50%

半場1/8

唉屌又俾我backup到

艇下半場做乜

打塊易過打箭

其實我真係幾想睇雞塊鞭柒D人屍
雖則我自己都唔睇好雞塊

想睇塊打雀
食蕉對露寶

但真係易打過箭

fake plastic

問吓雷霆邊隊好打啲

Back to back主場作戰 Q4散晒

The Dallas Mavericks are eyeing Kemba Walker as their top addition in free agency this summer.

公牛冇講錯

同DSJ 有咩分別？

勁幾十倍？

Previous reports have suggested Dolan could have interest in selling the Knicks. Dolan stressed he wouldn’t sell even if someone offered him as much as $6 billion.

“We’re not quitting. We’re not selling,” he said. “And we believe we’re going to bring a winner home.”

NY fans, CONGRATULATIONS

有咩所謂
都唔望會上去西7西6
當練吓兵

Kristaps Porzingis is taking another big step in his recovery from a torn ACL by participating in 5-on-5 drills starting tomorrow.

“Today I played three-on-three. Tomorrow is going to be my first five-on-five practice, full on, without any restrictions at all," said Porzingis during the Mavs game.

While Rick Carlisle described his 3-on-3 performance as "spectacular", the Mavs still plan on sitting Porzingis for the rest of the season.

Shane Keisel, who received a lifetime ban from attending Utah Jazz games following his confrontation with Russell Westbrook, is planning on suing Westbrook for threatening him and his wife.

“I don’t care. He can threaten me all he wants. I was the one talking to him…but don’t threaten a woman. She’s 5 feet tall and 110 pounds, man. Never said a word to him," said Keisel.

Keisel has shut down all of his social media accounts on the advice of his lawyer.

誇張左

幾倍啦

Lamarcus Aldridge and Damian Lillard cleared the air through text messages at the behest of Jamal Crawford. There had been an unspoken tension between the two since Lillard's arrival and Aldridge's subsequent departure in free agency.

"I keep telling him I’m going to come back and finish there. That’s something him and I have talked about — playing together again,” said Aldridge.

雞塊雙槍同拓柒雙槍宜家計邊個勁啲

Serge Ibaka has been suspended three games without pay, while Marquese Chriss has been suspended one game without pay for their involvement in a fight during Monday's game between the Raptors and the Cavaliers.

Ai Melo

Harris Murray
齋計攻力咁講

拓柒兩槍兩個加埋46分
雞塊三槍加埋多過佢地未

係都Billups Melo啦，西決喎

Aldridge 愛回家

黃金雙槍係ai melo，billups唔會咁叫

金塊嗰兩件就收皮啦

而家spurs 同拓7沒野交換到

你識條鐵咩

Michael Malone said he had a conversation with Isaiah Thomas ahead of the decision to remove him from the rotation, one he says he’ll keep private. Said it was a hard decision but one he has to make in his position. Said rotation will stay this way for the time being.

送走埋Barton thanks

況且佢都係話生涯尾會走
打多一兩年好合理

morris+beasley>murray+harris

想睇食蕉露寶po打大交

Reject安爺爺70m之後搞到咁

fb 都幾多傻仔覺得Tmac 會嬴KD

又係依個所謂美媒
我真係好懷疑依個ig係咪支那人開

成撚日都有華文媒體用佢啲bias到爆嘅野

除咗MJ呢個bug，基本都係舊一代全部會俾新一代淘汰

Menclub講波同潮人打丁page冇分別

正常1on1黎講，其實內線好撚大優勢
所以比我揀nba史上最強單挑球員我會揀Shaq/The Dream

根本就係猢狗

Wilt?

佢地打個啲唔係現代籃球

單獨抽出黎唔覺得技術上贏到Shaq The Dream

如果你話佢活躍於80 90就唔同講法

shaq同dream都肯定係dream
shaq魔術時期完爆
再之後lakers時期講the most dominant都有講唔夠dream來
再再之後讚姚明，都係因為讚佢吸收到dream野加高
所以單挑來講應該settle到係dream

Dream打現今籃球都會係屌打
係屌打 高運動性 有射程 外加頂級防守

冇3分但其他所有嘢再勁啲嘅mb

我覺得現代籃球底下佢分分鐘有啲底角三分

應該係NBA再無可能有人搶到40+版了

你想拎當時黎講定事後先？
因為當時就係唔係「所有GM都做到dlo清mozgov」

如果計 absolute peak
Wilt 技術上肯定好過 Shaq，同 Dream 有得爭

射三分多咗，啲籃板飛遠咗，所以guard reb+，內線reb-

入面歴史級內線全部都唔慢
高你一大節重你咁多點打

而家一隊場均先得4x板
點搶

我知，咁但係內線reb又跟住少咗
我諗如果依家係00年代，西書搭Adams都未咁易triple double

星期六7點FIBA分組抽籤
有朋哥同科比

人口普查

你點定先

Ason Kidd :

如果完爆既意思係73比甚至更高既話
魔術oneal一定冇同dream差咁遠
實際其實64差唔多
兩個對位打出黎既表現冇4:0個戰績差距咁大

完爆個字係oneal自己講
類似bust my ass the whole series
跟住仲有封手寫信約dream出來單挑
仲有電視台想播

艾加

仲要個陣係魔術Shaq而唔係湖人Shaq

已經幻想到bender比favors強姦嘅畫面

我覺得湖人同魔術版各有優劣
湖人版可以咁屈
另一個原因係當時已經冇乜其他中鋒係同一個水平

@露寶，聽日差仔出唔出，想驗定貨

低位 footwork & moves？

Shaq 的確係有咁講過
但係 Dream 確係無「完爆」到 Shaq

ok，信你

係僅有嘅片黎講

唔覺佢FOOTWORK好好

關羽打秦璟

無人知

wilt 屈短人就有佢份
睇佢片真係唔覺佢footwork勁..
勁既就一早俾人吹奏啦

講wilt 既話我信AV
佢香港第一Wilt fans

係架
純粹想講當個討論對象生涯前，中，退休後都講到另一個勁過佢
其實唔係咁駛討論

wilt dickwork 應該會勁過footwork..
話哂佢戰績輝煌

吾皇

browns入到playoff先定湖人入到playoff先?

probable好似

肯定係我糊喇，ching係咪唔記得左紫金王朝呀？

browns siu 4

上Twitter 望左眼，原來克里夫蘭簽左個大球星。

依巴卡人工到罰左錢 跟手出少左糧 最後咪交少左稅

FOJ兩個仔死先

Brook Lopez is the first player in NBA history with at least 150 three-pointers made and 150 blocks in a season.
Magic

依家先發現D’Angelo Russel打波都幾瀟灑

湖人出品

冇留意NFL 但點解obj會被人trade
唔係好勁既咩

OBJ好似都唔算頂級球星
只係all star級

忙到打勇都無得睇

ice in my vein

ingram better than ingram

火箭已經與總經理莫雷達成五年續約協議

永續肥仔

dlo ball handling其實麻麻，真係好靠pick黎搵食

勝在天生手感好，過完pick就抽得

我覺得佢頂盡係all star級數，唔會做到超級球星

為世界帶來痛楚

明明有場勇箭
講到雀腸係今日大戰咁

腸三殺雀

雀腸係呢度嘅大戰

比腸3殺 仲好睇過4殺勇

嘻

鷹>雀

Curry都31了

Nets

中國球迷花2000美元買下科比高中失竊裱框球衣並無償送還

Liu Zhe沒有要求任何補償，只是希望科比知道球衣已經找到了。

此前科比在中國和美國參加活動時，Liu Zhe已經和KB見過幾次面了。2018年，由科比贊助的訓練營活動中，Liu Zhe被評為當日最佳，獲得了訓練營的認可，並和科比合影留念，還獲得了KB的簽名。

「他簽了名，‘夢想成真！史詩表現！曼巴精神’，」Liu Zhe表示：「我所做的就是曼巴精神。」

Giants 要重建 odell太高人工

2000美金其實幾抵

trae+huerter+collins=聯盟第一yc

笑死ross

Burton

好彩既，高比同佢食個飯， 咩都抵返哂

好聽啲講，Ball可以幻想天花係J Kidd, 啲放籃finger roll仲好啲添；但係波仔（喺LA）嘅球場上EQ真係唔見得特別高

果陣magic J佢J到出面，DLo冇偷拍都應該冇得留低

反而我會諗返，如果湖人2015選Okafor，Okafor會唔會打得起，之後先係用ingram換ball，組成反PG+bigman

OK4啲防守咁鳩水，咪同佢喺76第一年差唔多，76係tank，但湖喺西岸

不得不提
我一直都是Dinwiddie死忠

Murray+Harris+Jokic+Morris+Beasley+MPJ

同露寶化解恩怨的方法
就係一齊轉東岸睇鷹??

jo+booker+jj+warren+ayton

Dlo真係垃撚圾

其實塊個yc最少人提
但戰力...Morris
今季最鍾意塊, 網
係呢兩隊打波好似好開心

除左Murray+jokic 我覺得其他可以拿去換大星

Kyrie+booker+Bridge+Zion+ayton

mpj都唔睇下點先？

戇鳩

kyrie dou yc?

學友不如加入dinwiddie黨

我都覺得on9

班垃圾派大星就換到

咁ball囉

多咗啲係真
malone都搞唔掂rotation
分工開始唔清晰

要Kyrie把撚咩，到時真係兩個波都唔夠分

學友隱性迷DVD反羅

9up的, 好似9up zion咁

佢啲ft發生咩事
btw佢clutch time成日剷，諗住搏foul，人哋冇畀雞佢又繼續剷

booker snt kyrie

迷DVD是正義的

其實佢關鍵啲判斷真係麻麻
所以打後備真係好啱, 三節半用佢爽爽

預言到zion唔係9up，我腸會中狀元簽

夫子竟然唔幫jabari打J

dvd係上季clutch time最準個幾個黎

0寶撈過界，連劇集都開po問好唔好睇

唔會架
不過我預言聯盟會干預太陽遴選GM的程序

放底時間錦囊先 塊下季原班人馬會好似今季Boston
Beasley同埋Morris爭約而獨左

送走巴頓已經解決晒所有問題
Murray/Morris
Harris/Beasley
Porter/Craig
Millsap
Jokic/Plumlee

幾完美

算鳩數啦你

佢今年都有場好撚好J
不過下下都係急停三分, 剷籃
我意思shot selection真係唔係好, 但入

又強行唔上20，屌

barton傷前你都唔係咁態度
傷完未有態就咁

認真要隊幾多野
先可以令自己迷到魔同活塞

簽咗咁多年

btw lydon同lyles呢

依方面食蕉仲衰過湖狗

咁迷NYK果d係天生被虐狂

食蕉不嬲低質會然

NYK大城市都有得信翻身
上面

雖然成日笑鳩佢
但佢傷前真係救左好多場
第四節唯一一個有切入既就係佢

用完即棄

魔術有返牙富會睇下

佢唔係無態，係唔夾隊波搞亂晒節奏
Harris就真係無態，你有無見我鬧佢

最高質係我

問過我未

信賭撚同班鳩層係度鳩搞我真係情願迷活塞雙塔

牙富收皮啦
一日有佢老母, 富都唔撚會理任何隊俾佢嘅野

last champion 1973

活塞又打回原形

Both 不了

冇聽過飲醉酒嘅人話自己飲醉酒

比我網破左功

發現Dolan都係賭撚

唔通係你?

最高質係就來去CBA打波的虹虹

🦅

我唔係樓豬
btw樓豬係最冇用的球員

Zaza 殺埋自己友

Dvd近排打得幾好
下季就唔撚使簽垃圾dlo
又多啲cap簽星
寧願dvd starter napier sixth man好過

Dvd份簽真係過份地平
同我家TJ warren有得揮

唔計有冇上升空間
就咁拎佢同Crabbe對比真係cls
但話唔埋佢好中意隊波呢

以前迷落咪得

面對死雀狗唔好內鬥啦

老表打波醒左咁多

聽大佬話

你諗下NYK 21世紀衰左幾多年 旺左幾多年

同腸迷有啲似

哦顯性反羅了

陶＿＿

迷得腸都係＿ ＿

第四節之王比人out of rotation大家點睇

合情合理

完埋場波先

反得雀都知咩事

而家係咪隊隊都裝Harden charging

唔計跟球星轉既
一係隊波以前打得好
一係依家打得好
迷隊波都不外乎咁既啫

Green啲finishing 真係好差

箭雙塔爭野食

我幾十年勇士迷

當年勇士仲係費城個陣已經迷緊

有咁諗過
覺得某程度上大部份都係勝利球迷
我都係因為05,06 nash加suns好撚勁

發覺勇士班底薪連波都接唔實

講兩個你最深刻的費城事

Robert Horry

咁梗係架
有邊個會依家走去入紙迷大腸
你唔係本地球迷吸引你自然多數係成績架啦

隻追芒廢到 今年佢有乜貢獻

湯漢斯有愛滋
洛奇打輸左比拳王

回塘啦, 睇下邊條水魚出大合同俾佢

I'm so fucking tired of Draymond's shit

下年先喎

所以打腸，easy執啦

以前魔至少有Tmac候活 迷活塞真係諗唔透

貢獻笑話

04 Champion

佢肯射肯剷都算好啦
開季果陣場場企葫蘆頂分波真係睇到嬲
其他人走到仆街都冇空位

有冇日日跑樓梯, 舉起對手

咁我諗佢都算係最冇FANS既冠軍隊

我龜三雙熱血贏波

夠貼地

billups同rip幾正
我有啲迷

以前就真係成日睇活塞
散晒班之後就冇睇了

但成日炒啲學界layup都係會燥

我？

curry 竟然有雞

呢排肯射咪算好
之前射都唔撚射死都要傳炸彈俾手感佬個陣呢

係咪最尾KERR都無澄清到佢講咗啲咩

之前見到有個黑人朝朝扮哂有型咁一大清早拎住個籃球跑街跑樓梯

日日掟走一個籃球

bullips hamilton prince wallace

我唔準你咁講looney

數到80s, 隊隊都好有魅力
句最冇FANS既冠軍隊可能係永遠打破唔到

"No. No. The lip readers were wrong. What I said was, 'I beg to differ with Draymond's approach tonight,' " Kerr jokingly said. "Those were my exact words. I don't know how somebody misconstrued that."

其實前四冠既馬刺可能只係好佢少少

問題打到咁鳩都head 緊

2011mavs
唔計聯合軍，真fans唔算好多啫下話

箭啲波悶撚到嘔 得賤種狗先會鐘意呢隊波

火箭今日都幾無態, 造唔到咩好進攻機會出黎, 對上一場得CP3打勇士反而多d組織

你望下手感佬咩數據

雙塔妹妹妹
係14年ko我皇先多番啲關注

老屈

開波
#露寶食屎

牛點會少
只係11之前司機柒到咁應該有都潛唔少

加州fan屎係咁上下架啦

是日大戰
#未撚驚過

大腸話俾你知咩叫夏日之夏

其實starting都好正，好欣賞Big Ben

冇kd 可以睇curry 玩波真係好

curry落場時
大概反cup到

又玩一球air

一陣好似打咩直個場咁

但真係開心好多

lm wait bin c

鍾意啲咩都要你管

CP3 今年d手感同佢係黃蜂最後一年大傷完差唔多, 如果playoff都係咁今年火箭都應該無咩機會

bender放我地一馬ok?

Jazz's best sixth man

可以
#露寶食屎

你幾時產生過幻覺覺得勇士會輸

我幾鍾意鼓佬上年2k18著左佢件波衫成年

??

咪叫佢放我地一馬
其他人我唔驚

今年勇士bench弱過上年, Cousins防守又差, 火箭都弱左, 未必咁易贏到2 round去西決打勇士

大胃西

以前唔係有個活塞迷叫唔知乜Red乜

Ayton box out唔到gobert
我地又封唔死pg
#露寶食屎

Reggie......bull...

curyy

而家勇後備真係冇個信得過 得返AI
生命石真退化 其他仲未接得實個波

正選補隻賤種狗
仲想後備再勁啲

都唔講移動長城返左黎

屌表弟傳俾手感佬做乜鳩

表弟條傻系

笑到仆街

Curry又衰既得佢一個企係度

真, 正路你眼尾望到Curry企底角空左你都會傳俾佢啦 唔怪Cousins

大腸專恰我差仔

Korver老當益壯

#露寶食屎

ayton讓賽？

啲反應慢到
#露寶食屎

開球邊線波都開到on99咁

呢個倒水陣居然呢個時間仲贏緊分

Bell居然正常發揮

Curry球球都係咁都無foul過 橙

做乜成日守Step back 都要望入唔入
成日harden 射完仲撞落佢到做乜鳩

有冇咁準牙

學下對面鬍鬚佬交下戲啦

做一日大腸迷先

crowder啲上籃真係笑撚死人

hashtag露寶食屎

做乜二姑都玩呢招

korver

為爵士帶來痛楚

我都反係咩心態

中圈射波都foul，好心去驗下腦啦

korver食屎

救撚命Green jm9

全世界想睇雀po打雞塊啊嘛

今日應該火箭贏啦
harden cp3都fit

我勇無kd

隔離個場邊個贏

積下口德啦

火箭今年勁左下話？

夫子的祝福

ayton今場射波唔多掂

活塞打復古波？ 咁低分

攻守都好一般

屌 太依賴三分

咁都冇shooting foul

同想睇係全聯盟第二易賽程炒車

Ryo

btw我琴晚唔知做乜鳩發夢cp3叫trade me
然後trade左兩個2000萬到期約返黎
我係咪隱性箭迷？

内線放題咁好心就打多啲入去
三分又唔係準

撐大腸
但小寶我老死，希望大腸只係-6絕殺爵士

ayton睇位真係好慢.....
攻都唔擔心嘅, 呢幾場都係第三節先好撚勁

你一定係諗緊oubre絕

點解咁多人反雀
關隊波事定係會員事?

JJ都得
只要唔好係短手狗

雀係咪賣笑

rubio三分空哂兩次都唔射...

夫子 食撚屎

小寶是好人

ayton想點屌

雀:一個好人
腸:五六個好人

我想cp3 trade得走wo

ayton係咪賣笑

但唔驚腸

玩具台得文科仔同夫g兩個朋友

老實講
我kd 同harden都鍾意既，雖然鍾意kd多dd
但今日無kd我自然撐箭
一日箭迷咪屌同路人

得罪人多

即刻block gobear

交易去邊?
去湖人?

李刀岸年糕？

beal同Jabari啦
剛剛好

仆街屌

後生中鋒

可惜太陽無正既pg

如果cp3去派餅就正啦

gobert唔好有事

仆街下半場要出返來
我PO睇雀架

打親腸都有人傷

下場先出返ok?

呢下唔關我地事啦ma

Cp3係箭養老都得了

有事jazz就玩撚猿

favors出場打咗1個play就坐返低

邊有==

最多係食蕉同牙奶

以今場勇走勢來睇，應該會拉鋸到第四節然後自爆輸三到五分

屌你老母整傷我gobert!?

落閘，放grayson

無用架
積左啦，巫師依家點？

近排打得咁好唔出多啲

狀元抽中zion

今日贏波啦

好想curry有harden啲哨

咁人地點打

gobert好波

係wo

積下先

用kd換啲哨返黎ok?

唉ayton vision都差埋
gobert位就要koj頂

登子咁多同波縮廣告
點解唔拍番個09 ON9一代一齊拍

harden 7個FT, 波叔都5個
湧成隊加埋先得4個

obure幾時躝

湧淨射三分 點吹罰球比你呀

咁靚仔，原諒佢啦

關你撚事咩塊狗

表弟好似有番D態

腸爭氣得唔得

勇士今場似會比哨子吹死

新手睇NBA,, 點解表弟個樣成日都咁不滿?

睇埋第三節
我地好興呢節翻生
oubre真係唔撚識評價

比你同班黑鬼撞下撞下你都想即刻沖涼啦

啲55波一定唔會吹俾佢
只可以講原罪啦

之前扔鞋都食T 添啦

咪撚燈啦

你應該幾想比黑鬼撞

日日撞杜老母

轉個ac轉下運旺下佢

講還講....唔好貼相

夫子應該玩到連杜老豆都得

sign and trade，唔肯就躝

sign and trade同躝既分別係？

屌三夾傳撚出去空撚哂都冇人射既

sign and trade去到啲爆cap嘅隊，就咁躝唔得

green來料

廢鳩今季真係正名左自己

G持出走拎大約

傻鳩雀

法國rivers啲防守係廢，要靠不停落手搏唔吹

吖屌你老味班友今日食左咩春藥

Curry: no you can win

You=kd

明顯係同手感佬一樣要俾人NERF佢既防守

當值a頓一齊撞牆？

trae young=roy

你老尾登子唔係到就倒水

夫子的愛

夫子的愛人是誰
就是他愛的通通都死去

登子爆計都幾大鑊

唔怪得我近排成日俾人jer

等睇Fiba算了
NBA好悶下

河神退役先講啦

識睇一定睇CBA PLAYOFF

識睇一定係睇cba all star

都幾撚多雀迷

大腸東昇

返工響起反杯的訊號

入硬hof

表弟

你一出黎就無左了

謝燈

表弟今日好似幾好態

慧嫻姐首歌

格蘭希爾嘅燈
比夫子有過之而無不及

痴線，明明上場準確預測大腸幾時贏

on9 holmes真係仲好用過今日ayton

屌燈撚咗

腸呢啲臭西隊

dllm

臭你又奶

屌你無份嘅

射登

想高潮

對住雀狗唔好內戰

呢下倒西有阿榮風範

booker好似travel

holmes

兩件垃圾收聲啦

你老母咁都唔foul

廢鳩幾時死

holmes爽爽

垃圾大腸

ayton你第四節出返來醒醒定定啦

favours今日好撚煩

神探準備上腦

第四節入到十分就寬恕牠

唔講話咩季後啲hof訓練
你平時咪試下望holmes點走位囉

火箭都幾on9架喎, 落後緊都慢慢拍波

廢鳩一場可以放棄幾多球layup傳返出去射三分

計唔計加時先?

屌你睇下Holmes呢下

點解呢個時間會出lonney
而唔係表弟

分分鐘用埋holmes打第買仲好

究竟夫子的祝福可唔可以維持到最後

korver係咪鬼嚟

係

Ingles真係好毒辣

明明空撚哂
jazz啲ball movement

Cp3

仆街喇九成又臨天光瀨尿

4000萬

臨尾又搞啲咁既野

GSW for the win~~~

今季勇最尾兩分鐘領先獲獲派膠

咪就係成日都係咁

咁都foul

AI foul左CP3 d咩, 唔係CP3推人咩

今日harden d 3分

究竟湧依隊波係有幾on 9先會成日輸返轉頭

咁你好明顯未睇過垃圾刺啲波

河父戰術啦屌

係咪揩到隻手肘
慢鏡都睇唔到係咪掂到

Hi到火箭體毛就已經要foul啦

還雞
cp9

Cp3 cut in啲小動作真係好撚黑人憎

dllm鈍

睇Rocket 打波好撚辛苦
對面成日要勒住勒住咁打

依條友成個性格都係咁

呢場有幸贏到真係要多謝ayton

屌勇箭仲係同一秒，jojo咩屌你

player of the game: ingles

哈公子你居然炒呢野

又foul

球證又救勇士

細AI個下唔吹得咩

ball dont lie

二姑 原來可以跑得咁快

gta啊嫲

一條友跑贏2個guard

你搞笑？

球證救唔撚到你老母啦

好撚廢
9扔當進攻
防守下下補位, 就唔撚再望自己原先guard個個

表弟今場證明左自己打火箭防守都唔會被人撚

躝啦76狗仔

佢係中間成支箭咁穿出黎
平時佢真係揸流灘得好緊要

今場似係證明左佢仲撚到下火箭個底

又扮反湧令其他人團結？

忍唔住啦

招緊湖狗啲魂

唔可以對住勇士打5小 一定仆街

登子三分12中2

用進攻抵消防守弱點

小乜野啫
佢撚CAPELA撚得少咩今場
今場佢好態到呢

我等睇樓豬慘敗係我皇腳下架

認真冇睇 冇被人switch黎撚咩?

已經6,7場係咁
完全唔諗住爭mvp

咁係capela 垃圾

今場箭冇乜打呢招

Kobe的愛

有夏登有保羅，火箭贏了。
有夏登沒保羅，火箭贏了。
有保羅沒夏登，火箭贏了。
有保羅有夏登，沒有杜蘭特，火箭輸了。

Who needs KD

你來之前我們就在贏火箭了

一日箭迷夫G的愛

Nba3大神燈
Kobe 夫子 格蘭希爾

唉屌冇眼睇

有望g7

垃圾來
唯有睇booker救世

我連續兩日50%勝率

今場真係贏表弟一個，三節中段到四節頭打左好多球低位單打，仲要打得入唔飛機。
似乎kerr覺得咁樣同火箭打低得分比賽會比以攻對攻來得要好同贏面大啲。
btw點解pj gordon同rivers防守得咁physical同又推又撞又落手，都唔見比人吹既

屌，又係輸g.hill

救到戒J到playoff

露寶 點解exum仲可以落場嘅？都打左三四年啦啵仲係9下9下

又燈

咁你有排
可能要戒幾年

起碼西二輪啦

書生屌屌g.hill

勇士冇雞都唔係新鮮事

A Milk 嗚嗚嗚
I don't want to 燈
Sometimes wish I'd never been 燈 at all~~~~~~~~~~~~~

男人屌what

籃底炒

上次睇佢地對雷都係咁
好似攞正牌打得physical咁

管理層唔肯出佢要唔到conley

我信還債論

booker比人撞完發脾氣

Too late, your time has come

格蘭希爾幾時死

bodied

還債嘅話 點解波縮仲未俾人打

Hill is a poor boy from a poor family

書人comback到唔反佢

Warriors have now won 22 of their last 23 games when Curry plays & Durant sits.

都幾難

做得BoyScout都gaygay地

唉豬打左啦

佢用佢自己D黑氣還左啦

係啊
所以mb咪斷腳

還債論只適用於馬刺

可能係咪嘈老死

係
所以揸巴士都準備打cba了

rudy weak dou

咪嘈邊位
有價就trade得果d黎

我好有口德

還緊啦

I see a small forward as a snake
259, 259 will you be the Phoenix Suns
Williamson and Morant very very frightening of me

辣殺不值一提

上次綠軍更短時間，依個分數都comeback到

大腸經歷過試下學下？

學到就唔會係大腸

又話一日fans

Gobert <=> ayton deal?

感覺喺隊佢少啲fd

聽講一開頭入ingles係幫exum適應
點知今時今日演化到咁

其實我覺得佢ok嘅
係好撚柒易傷
但係有兩個唔識射嘅pg好難玩
rubio同exum要走一個

wa diu booker做乜

大腸仲有兩次機會証明自己

你長期fans燈到自己友輸啦

thanks 用心良苦了

唔deal啦 個樣差幾截 影響視觀

書人啱啱係咪傳說中既面框背籃

留差仔好似好啲

唔撚睇啦

mvp:g.hill dllm

睇埋啦

金塊疑將裁減Isaiah Thomas

根據The Athletics 記者Nick Kosmider最新消息指出，教練Michael Malone承認已將Isaiah Thoma從活躍球員名單中移除，並會於季後賽前決定是否將IT裁減。

真心wo
mitchell trade到kaiv trade唔trade？

屌，原來hupu班腸迷廢到要爵迷開直播貼，咁俾人直搗黃蓉抵輸啦

不嬲勇士d雞都係去晒KD到架啦
今場冇KD勇士邊有FT射

食屎啦你

IT狗會送禮物比金塊
食蕉rip

唔trade

但贏波喎

Game of the match g.hill

utah=icon=唔trade得

起碼我逼到阿鈍怒轟兩分，你班燈神搞到佢三節0分